其實左膠諗既野點解咁撚痴線, 成日認為外人比自己人更重要

好似美國咁, 成日覺得新移民比美國本土人更重要
爭取民主方面, 覺得係支持獨裁既人既人命比支持民主既人既人命更重要
係爭取選票方面, 覺得本身投開自己既人係唔撚重要, 反而D仲未投過比自己既人更重要
係輿論追殺方面, 覺得輿論追殺中國俄羅斯係次要, 相反追殺侵仔或共和黨等美國人先係最重要

左膠思想真係痴撚線

呢d唔係左膠

樓主理解一下社會既運作再出黎吹水ok

錯到都唔知點矯正你

算la, 連登仔不嬲單純

佢地以為分左自己人同外人就天下太平，但只要一將人分類，好快自己人入面又會再分高低。好似富人會覺得窮人垃圾咁… 而既得利益者會不停排除異己去分級

最後封建社會就係咁衍生出黎

請先搞清楚咩係左膠

民主黨幾時變咗左膠
民主共和兩黨都係中間偏右

你舉嘅例子同左膠論點好唔相關喎
有啲尷尬
你要理解左膠或者左翼係咩
再理解下你列嗰啲pt佢地點解咁做先啦
利申非左膠